Poly, 你個守城好撚劣呀，又冇遠投，又唔打高點！

企番後少少係A core 門口守啦，企咁前係馬路口守做乜鳩呀

唉，聽唔聽人講架

唔好再同銳武同水炮車磨啦

無大用

遠投炮架呢

成班柴娃娃乜裝都冇

企番高位守城啦

退守左就失紅隧,我諗現場手足守既用意係咁諗

仲屌手足

失咪失囉屌
死守做乜

不過而家講都係馬後炮
救緊

唔知畀人用咗未 但幫手轉發

Poly QT005 concrete lab
裏面好多一舊舊嘅石屎磚sample

Poly U005 concrete lab 2
好多袋沙石英泥 鎚仔鐵器

重點係佢地俾人包圍左 冇得揀

我都唔明，企喺街口被人淋
不過前綫一定有佢用意
唔到我哋d廢柴指指點點

落去講

屌你老母啦

落去講啦你